{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014726?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 가사리꽃님이네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションごとにペットの出入りが制限される場合がありますので、この点に注意する必要があります。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用には宿泊施設の規定が適用されます。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償も責任を負うことが。 直火方式での調理や個人で用意した炊事道具は使用が制限されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンション内に駐車可能なスペースが設けられており、付帯施設としては美しい庭園と多様な多肉植物温室があります。 大型マートはペンションから約13km離れたところに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数が追加される場合は事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りに制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションごとにペットの出入りが制限される場合がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用には制限がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及び利用には宿泊施設の規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、これによる損害賠償も責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "調理や炊事道具の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、直火方式での調理や個人で用意した炊事道具の使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースが設けられており、美しい庭園と多様な多肉植物温室があります。"
        },
        {
            "question": "大型マートへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "大型マートはペンションから約13km離れたところに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 538
    }
}